一人一個悲傷的小故事 (越少字越好)

以越少字為目標寫個悲傷既小故事

磚:
我和她然後,沒然後

拋磚引玉 請出招

屌你，老母！

已射

已讀

在我十歲時，你說愛吃日本富士蘋果
我沒錢買，你買了兩個

在我二十歲時，你說蘋果減價
我沒時間買，你買了兩個

在我三十歲時，我看見蘋果減價
老婆買了兩個回來，你沒牙咬了

入左拿？

好似乜都冇發生過一樣

彼此彼此

閱

人生

I met my soulmate, but she didn't

tomorrow is monday

Monday blue

Six words sad stories 既朋友喎
巴打識貨

已化骨(A0)

我朋友同我前度。

屙屎，冇廁紙

女朋友話我條撚係我成班fd入面最大

：其實個仔唔係你既

My pocket so deep
I can eat Mcdonalds five days in a week

Year5

「愛妳恨妳失去您」

依個係發生係宇宙邊緣的悲慘故事

今天我又一次向媽媽介紹自己